export const data = [
  {
    id: 'a0',
    name: 'ESG DATA 2020',
    type: 'annual',
    fiscalYear: 2021,
    dateRangeStart: new Date().toISOString(),
    dateRangeEnd: new Date().toISOString(),
    startDate: new Date().toISOString(),
    status: 0.4,
    verificationStatus: 'pending',
  },
  {
    id: 'a1',
    name: 'ESG DATA 2019',
    type: 'annual',
    fiscalYear: 2020,
    dateRangeStart: new Date().toISOString(),
    dateRangeEnd: new Date().toISOString(),
    startDate: new Date().toISOString(),
    approvalDate: new Date().toISOString(),
    status: 1,
    verificationStatus: 'verified',
  },
  {
    id: 'a2',
    name: 'ESG DATA 2018',
    type: 'annual',
    fiscalYear: 2019,
    dateRangeStart: new Date().toISOString(),
    dateRangeEnd: new Date().toISOString(),
    startDate: new Date().toISOString(),
    approvalDate: new Date().toISOString(),
    status: 1,
    verificationStatus: 'not-requested',
  },
  {
    id: 'a3',
    name: 'ESG DATA 2021',
    type: 'annual',
    fiscalYear: 2022,
    dateRangeStart: new Date().toISOString(),
    dateRangeEnd: new Date().toISOString(),
    startDate: new Date().toISOString(),
    approvalDate: new Date().toISOString(),
    status: 0.6,
    verificationStatus: 'not-requested',
  },
];

export const audits = [
  {
    id: '36f98695-8320-40fa-8aab-482bb5d5a3b3',
    date: '2021-05-02T12:11:34Z',
    user: 'Niccolo Bonifazio',
    dataset: '2021',
    question: 'Etiam justo.',
    initialResponse: 69,
    revisedResponse: 28,
  },
  {
    id: 'b9a182be-415d-4bcc-9a95-09db0858d65c',
    date: '2021-06-06T11:13:19Z',
    user: 'Verile Erdely',
    dataset: '2021',
    question: 'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit.',
    initialResponse: 14,
    revisedResponse: 46,
  },
  {
    id: '8d1781ff-c4c9-47d7-8a07-dbbb3741a59b',
    date: '2021-02-06T01:04:49Z',
    user: 'Rebeka Lingley',
    dataset: '2021',
    question: 'Quisque arcu libero, rutrum ac, lobortis vel, dapibus at, diam.',
    initialResponse: 55,
    revisedResponse: 27,
  },
  {
    id: 'd37cf988-6d9d-4cf1-abb3-6ea993f1eb26',
    date: '2021-04-22T15:55:02Z',
    user: 'Erica Olivari',
    dataset: '2021',
    question:
      'Nam congue, risus semper porta volutpat, quam pede lobortis ligula, sit amet eleifend pede libero quis orci.',
    initialResponse: 85,
    revisedResponse: 84,
  },
  {
    id: '1aa1c5b2-c636-48ab-bc73-69b8c3730839',
    date: '2021-09-25T19:17:42Z',
    user: 'Cherin Fyfe',
    dataset: '2021',
    question: 'Mauris sit amet eros.',
    initialResponse: 41,
    revisedResponse: 15,
  },
  {
    id: '93cb233f-7747-4ad4-bec9-ee44e6195ee8',
    date: '2021-10-02T06:32:59Z',
    user: 'Legra Pettus',
    dataset: '2021',
    question: 'In blandit ultrices enim.',
    initialResponse: 97,
    revisedResponse: 31,
  },
  {
    id: '2c7092cb-832b-494e-a135-b62f045d243d',
    date: '2021-03-25T16:22:23Z',
    user: 'Delila Pettett',
    dataset: '2021',
    question: 'Aenean lectus.',
    initialResponse: 25,
    revisedResponse: 11,
  },
  {
    id: 'b5f85157-879e-45af-b802-d9ac0b07a87f',
    date: '2021-03-01T17:17:22Z',
    user: 'Sandy Swayne',
    dataset: '2021',
    question:
      'Mauris enim leo, rhoncus sed, vestibulum sit amet, cursus id, turpis.',
    initialResponse: 71,
    revisedResponse: 55,
  },
  {
    id: '2ac23404-771f-4b5b-a16f-beb547047744',
    date: '2021-08-26T09:38:50Z',
    user: 'Klaus Powell',
    dataset: '2021',
    question: 'Pellentesque ultrices mattis odio.',
    initialResponse: 27,
    revisedResponse: 77,
  },
  {
    id: 'b8923163-113b-4327-a1b0-f56ea4b47691',
    date: '2021-02-24T14:23:16Z',
    user: 'Georgeta Hubbocks',
    dataset: '2021',
    question: 'Morbi non lectus.',
    initialResponse: 64,
    revisedResponse: 43,
  },
];
